---
home: true
heroImage: https://ibed.csgowiki.top/image/circle_avatar
heroText: CSGOWiki
tagline: 🚀CS:GO相关的Web服务实现
actionText: 前往导航 →
actionLink: /guide/index/
bannerBg: none # auto => 网格纹背景(有bodyBgImg时无背景)，默认 | none => 无 | '大图地址' | background: 自定义背景样式       提示：如发现文本颜色不适应你的背景时可以到palette.styl修改$bannerTextColor变量

features: # 可选的
  - title: 道具学习插件
    details: 以图文和动作录像的方式展示，并在游戏服务器内进行重现
    link: /csgowiki-pack/index/
  - title: 职业比赛解析
    details: 每日自动解析职业比赛demo，轻而易举获取你想要的的信息
    link: /demo/index/
  - title: 消息中继服务
    details: 实现游戏服务器与QQ群聊消息互通，管理服务器变得更加方便
    link: /message-channel/index/

# 文章列表显示方式: detailed 默认，显示详细版文章列表（包括作者、分类、标签、摘要、分页等）| simple => 显示简约版文章列表（仅标题和日期）| none 不显示文章列表
postList: none
---

<br/>

## :trophy: CSGOWiki技术仓库

::: cardList 4
```yaml
- name: CSGOWiki-Pack
  desc: csgowiki跑图练习插件
  link: https://github.com/hx-w/CSGOWiki-Plugins
  bgColor: '#FFE4E1'
  textColor: '#2A3344'
- name: hltv-utility-api
  desc: 每日职业比赛道具解析接口
  link: https://github.com/hx-w/hltv-utility-api
  bgColor: '#B0E0E6'
  textColor: '#2A3344'
- name: message-channel
  desc: 实现游戏服务器与qq群双向通信
  link: https://github.com/hx-w/message-channel
  bgColor: '#FFF8DC'
  textColor: '#2A3344'
- name: simple-practicemode
  desc: 精简汉化的跑图插件
  link: https://github.com/hx-w/simple-practicemode
  bgColor: '#DFEEE7'
  textColor: '#2A3344'
```
:::

<br/>

## ⚡️发展规划


CSGOWiki的出现是为了解决国内CSGO玩家缺乏合理的练习方式的问题，提供的服务包括：
  * [网站](https://mycsgolab.com)
  * [游戏社区](https://csgo.wanmei.com/communityserver/category)
  * [创意工坊地图](https://steamcommunity.com/workshop/filedetails/?id=2559178769)
  * [游戏插件](https://github.com/hx-w/CSGOWiki-Plugins)
  * 各类网络服务（见上方技术仓库）

**CSGOWiki的发展将一直围绕着提供给玩家更合理更优质的学习/跑图服务进行。**

::: tip 关于开发者

至此，CSGOWiki的两名开发者都已开始了研究生生涯。

在未来的一段时间也许会迎来功能开发的低谷期，希望有想法和能力的朋友也能参与到开发来。
:::

<br/>

## 许可证
[MIT](https://github.com/hx-w/csgowiki-docs/blob/master/LICENSE)

Copyright (c) 2021-present CarOL
